msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: \n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:4
msgid "Aegis of Fire"
msgstr "烈火神盾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:5
msgid "Aim"
msgstr "瞄准"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:6
msgid "Aimed Shot"
msgstr "瞄准射击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:7
msgid "Arcane Circle"
msgstr "秘法阵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:8
msgid "Archery Bond"
msgstr "射术羁绊"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:9
msgid "Arrow Einherjar"
msgstr "飞箭英灵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:10
msgid "Berserking Blade"
msgstr "暴走巨刃"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:11
msgid "Biting Cold"
msgstr "蚀骨之寒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:12
msgid "Black Hole"
msgstr "黑洞"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:13
msgid "Blazing Bullet"
msgstr "炽炎穿弹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:14
msgid "Blazing Dance"
msgstr "烈焰挥舞"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:15
msgid "Blazing Incineration"
msgstr "烈焰暴燃"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:16
msgid "Blazing Spin"
msgstr "烈焰飞旋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:17
msgid "Bleak Grass"
msgstr "哀草丛生"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:18
msgid "Blind"
msgstr "致盲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:19
msgid "Blink"
msgstr "闪现"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:20
msgid "Blink Arrow"
msgstr "瞬闪弓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:21
msgid "Blizzard"
msgstr "暴风雪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:22
msgid "Blurry Steps"
msgstr "迷踪步"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:23
msgid "Bombard"
msgstr "炮轰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:24
msgid "Brisk Wind"
msgstr "迅疾之风"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:25
msgid "Bull's Rage"
msgstr "公牛之怒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:26
msgid "Burning Shot"
msgstr "燃烧射击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:27
msgid "Burst of Anger"
msgstr "怒火狂飙"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:28
msgid "Centralized Loading"
msgstr "集中上膛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:29
msgid "Chain Lightning"
msgstr "闪电链"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:30
msgid "Charged Pummel"
msgstr "充能猛击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:31
msgid "Charging Warcry"
msgstr "冲锋战吼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:32
msgid "Chromatic Shot"
msgstr "五彩魔矢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:33
msgid "Compound Source"
msgstr "复合源泉"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:34
msgid "Corrosive Shot"
msgstr "侵蚀弹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:35
msgid "Corrosive Throw"
msgstr "侵蚀投掷"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:36
msgid "Corruption"
msgstr "邪恶侵蚀"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:37
msgid "Crescent Slash"
msgstr "碎月弧光斩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:38
msgid "Dark Gate"
msgstr "黑暗之门"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:39
msgid "Dazzling Bloom"
msgstr "夺目绽放"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:40
msgid "Defensive Buffer"
msgstr "缓冲防御"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:41
msgid "Delayed Pain"
msgstr "痛觉延迟"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:42
msgid "Destructive Light Cannon"
msgstr "毁灭光炮"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:43
msgid "Double Thrusts"
msgstr "双重突刺"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:44
msgid "Drinking Recovery"
msgstr "渴饮疗愈"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:45
msgid "Electrifying Shot"
msgstr "电光弹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:46
msgid "Electrocute"
msgstr "感电"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:47
msgid "Elemental Shock"
msgstr "元素震荡"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:48
msgid "Entangled Pain"
msgstr "苦痛纠缠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:49
msgid "Fearless Warcry"
msgstr "狂猛战吼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:50
msgid "Fire Burst"
msgstr "爆炎术"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:51
msgid "Fixate"
msgstr "聚焦"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:52
msgid "Flame Core"
msgstr "聚焰之核"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:53
msgid "Flame Jet"
msgstr "烈焰释放"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:54
msgid "Flame Slash"
msgstr "烈焰斩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:55
msgid "Focused Shot"
msgstr "专注射击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:56
msgid "Focused Slash"
msgstr "专注斩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:57
msgid "Forced Start"
msgstr "强制启动"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:58
msgid "Frigid Transmission"
msgstr "寒冰传送"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:59
msgid "Frost Core"
msgstr "寒霜之核"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:60
msgid "Frost Impact"
msgstr "寒霜破击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:61
msgid "Frost Release"
msgstr "寒潮缓释"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:62
msgid "Frost Shield"
msgstr "寒冰盾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:63
msgid "Frost Spike"
msgstr "碎冰刺击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:64
msgid "Frost Terra"
msgstr "寒霜地面"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:65
msgid "Gale Slash"
msgstr "疾风裂地斩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:66
msgid "Ghost Blade Einherjar"
msgstr "幽刃英灵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:67
msgid "Glacier Ripples"
msgstr "冰川涟漪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:68
msgid "Gold Rush"
msgstr "聚石碎金"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:69
msgid "Groundshaker"
msgstr "震撼大地"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:70
msgid "Hammer of Ash"
msgstr "灰烬之锤"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:71
msgid "Harmonious Field"
msgstr "调谐力场"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:72
msgid "Haunting Abomination"
msgstr "恶煞缠身"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:73
msgid "High Energy Beam"
msgstr "高能光束"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:74
msgid "Howling Gale"
msgstr "呼啸烈风"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:75
msgid "Ice Bond"
msgstr "冰霜羁绊"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:76
msgid "Ice Earthshaker"
msgstr "撼地冰暴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:77
msgid "Ice Lances"
msgstr "冰锥术"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:78
msgid "Ice Shot"
msgstr "寒冰射击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:79
msgid "Icebound Beam"
msgstr "冰魄射线"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:80
msgid "Icy Blade"
msgstr "冰凌斩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:81
msgid "Inexhaustible Barrage"
msgstr "不竭弹雨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:82
msgid "Leap Attack"
msgstr "跃击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:83
msgid "Life Source"
msgstr "生命源泉"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:84
msgid "Lightning Beam"
msgstr "雷暴射线"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:85
msgid "Lightning Shot"
msgstr "闪电射击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:86
msgid "Lightning Star"
msgstr "闪电流星"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:87
msgid "Lightning Storm"
msgstr "闪电风暴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:88
msgid "Lightning Surge"
msgstr "雷驰电涌"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:89
msgid "Machine Army"
msgstr "机械行军"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:90
msgid "Mana Boil"
msgstr "魔力沸腾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:91
msgid "Mana Source"
msgstr "魔力源泉"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:92
msgid "Marked Rain of Arrows"
msgstr "标记箭雨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:93
msgid "Mind Control"
msgstr "摄念夺识"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:94
msgid "Molten Rising"
msgstr "熔火升腾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:95
msgid "Moon Strike"
msgstr "月华斩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:96
msgid "Nourishment of Life"
msgstr "生息滋养"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:97
msgid "Obscure"
msgstr "模糊"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:98
msgid "Onslaught Punch"
msgstr "进击之拳"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:99
msgid "Overpower"
msgstr "压制重击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:100
msgid "Path of Flames"
msgstr "烈焰之径"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:101
msgid "Permafrost Cast"
msgstr "冰浇雪铸"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:102
msgid "Prayer"
msgstr "祈愿"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:103
msgid "Raging Warcry"
msgstr "暴怒战吼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:104
msgid "Rain of Arrows"
msgstr "箭雨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:105
msgid "Reform"
msgstr "重整阵势"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:106
msgid "Resurrection Warcry"
msgstr "复苏战吼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:107
msgid "Ring of Blades"
msgstr "环绕飞刃"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:108
msgid "Ring of Ice"
msgstr "冰环术"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:109
msgid "Rising Edge"
msgstr "新锐崛起"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:110
msgid "Rock Blast"
msgstr "乱石横飞"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:111
msgid "Rocket Jump"
msgstr "火箭跳"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:112
msgid "Safeguard Ring"
msgstr "绝境阵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:113
msgid "Savage Charge"
msgstr "野蛮冲锋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:114
msgid "Scattered Mud"
msgstr "零落成泥"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:115
msgid "Scorch"
msgstr "炽热"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:116
msgid "Scorching Beam"
msgstr "灼热射线"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:117
msgid "Scorching Pulse"
msgstr "灼热波纹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:118
msgid "Secret Origin Unleash"
msgstr "秘源释放"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:119
msgid "Serpent Beam"
msgstr "流焰炎蛇引"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:120
msgid "Shackles of Malice"
msgstr "恶意枷锁"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:121
msgid "Shadow Dash"
msgstr "暗影冲刺"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:122
msgid "Shadow Shot"
msgstr "暗影弹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:123
msgid "Shadow Swamp"
msgstr "暗影之沼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:124
msgid "Shattered Stone"
msgstr "裂石打击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:125
msgid "Shockwave Warcry"
msgstr "破势战吼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:126
msgid "Sparkle"
msgstr "电火花"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:127
msgid "Spectral Slash"
msgstr "分身灵爆斩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:128
msgid "Speed Phantom"
msgstr "迅法幻身"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:129
msgid "Spiral Strike"
msgstr "螺旋击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:130
msgid "Split Firebolt"
msgstr "裂变火球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:131
msgid "Split Shot"
msgstr "分裂射击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:132
msgid "Star Stalker"
msgstr "追猎星芒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:133
msgid "Stoneskin"
msgstr "石肤术"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:134
msgid "Summon Grim Phantom"
msgstr "召唤幽浮魅影"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:135
msgid "Summon Machine Guard"
msgstr "召唤机械警卫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:136
msgid "Summon Spider Tank"
msgstr "召唤蜘蛛坦克"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:137
msgid "Swift Shadow Raid"
msgstr "迅影奔袭"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:138
msgid "Thunder Core"
msgstr "雷降之核"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:139
msgid "Thunder Slash"
msgstr "雷影斩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:140
msgid "Thunder Spike"
msgstr "雷光刺击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:141
msgid "Thunderbolt Overload"
msgstr "超载雷球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:142
msgid "Thundercloud"
msgstr "雷云放射"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:143
msgid "Thundercloud Surge"
msgstr "雷云激荡"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:144
msgid "Thunderlight Arrow"
msgstr "雷光飞矢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:145
msgid "Thunderlight Bond"
msgstr "雷光羁绊"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:146
msgid "Timid"
msgstr "胆怯"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:147
msgid "Towering Mountains"
msgstr "群峰压顶"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:148
msgid "Vulnerability"
msgstr "易伤"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:149
msgid "Whirlwind"
msgstr "旋风斩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:150
msgid "Whirlwind Blade"
msgstr "刀锋回旋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:151
msgid "Wilt Spike"
msgstr "凋零刺击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:152
msgid "Wilting Beam"
msgstr "枯萎射线"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:153
msgid "Withering Payback"
msgstr "凋敝奉还"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:154
msgid "World of Thorns"
msgstr "荆天棘地"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:155
msgid "[Test] Simple Attack"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:156
msgid "[Test] Simple Persistent Spell"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:157
msgid "[Test] Simple Spell"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:158
msgid "[Test] Slash Strike Skill"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:159
msgid "Acuteness Focus"
msgstr "锐利贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:160
msgid "Ailment Amplification"
msgstr "异常增幅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:161
msgid "Charged Flames"
msgstr "烈焰充能"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:162
msgid "Corrosion Focus"
msgstr "侵蚀贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:163
msgid "Cruelty"
msgstr "暴虐"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:164
msgid "Deep Pain"
msgstr "深层苦痛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:165
msgid "Domain Expansion"
msgstr "领域扩张"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:166
msgid "Electric Conversion"
msgstr "电能转化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:167
msgid "Elemental Resistance"
msgstr "元素抵抗"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:168
msgid "Energy Fortress"
msgstr "能量壁垒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:169
msgid "Erosion Amplification"
msgstr "腐蚀增幅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:170
msgid "Fearless"
msgstr "狂猛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:171
msgid "Flame Focus"
msgstr "熔火贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:172
msgid "Frigid Domain"
msgstr "冰寒领域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:173
msgid "Ice Focus"
msgstr "寒冰贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:174
msgid "Magical Source"
msgstr "魔源"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:175
msgid "Nimbleness"
msgstr "灵敏"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:176
msgid "Precise: Acuteness Focus"
msgstr "精密 锐利贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:177
msgid "Precise: Ailment Amplification"
msgstr "精密 异常增幅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:178
msgid "Precise: Charged Flames"
msgstr "精密 烈焰充能"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:179
msgid "Precise: Corrosion Focus"
msgstr "精密 侵蚀贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:180
msgid "Precise: Cruelty"
msgstr "精密 暴虐"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:181
msgid "Precise: Deep Pain"
msgstr "精密 深层苦痛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:182
msgid "Precise: Domain Expansion"
msgstr "精密 领域扩张"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:183
msgid "Precise: Electric Conversion"
msgstr "精密 电能转化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:184
msgid "Precise: Elemental Resistance"
msgstr "精密 元素抵抗"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:185
msgid "Precise: Energy Fortress"
msgstr "精密 能量壁垒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:186
msgid "Precise: Erosion Amplification"
msgstr "精密 腐蚀增幅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:187
msgid "Precise: Fearless"
msgstr "精密 狂猛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:188
msgid "Precise: Flame Focus"
msgstr "精密 熔火贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:189
msgid "Precise: Frigid Domain"
msgstr "精密 冰寒领域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:190
msgid "Precise: Ice Focus"
msgstr "精密 寒冰贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:191
msgid "Precise: Magical Source"
msgstr "精密 魔源"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:192
msgid "Precise: Nimbleness"
msgstr "精密 灵敏"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:193
msgid "Precise: Precise Projectiles"
msgstr "精密 精准投射"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:194
msgid "Precise: Radical Order"
msgstr "精密 激进号令"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:195
msgid "Precise: Rejuvenation"
msgstr "精密 再生"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:196
msgid "Precise: Spell Amplification"
msgstr "精密 法术增幅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:197
msgid "Precise: Steadfast"
msgstr "精密 坚固"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:198
msgid "Precise: Swiftness"
msgstr "精密 疾速"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:199
msgid "Precise: Thunder Focus"
msgstr "精密 雷霆贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:200
msgid "Precise: Weapon Amplification"
msgstr "精密 武器增幅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:201
msgid "Precise Projectiles"
msgstr "精准投射"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:202
msgid "Radical Order"
msgstr "激进号令"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:203
msgid "Rejuvenation"
msgstr "再生"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:204
msgid "Spell Amplification"
msgstr "法术增幅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:205
msgid "Steadfast"
msgstr "坚固"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:206
msgid "Summon Erosion Magus"
msgstr "召唤腐化之灵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:207
msgid "Summon Fire Magus"
msgstr "召唤火焰之灵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:208
msgid "Summon Frost Magus"
msgstr "召唤寒冰之灵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:209
msgid "Summon Rock Magus"
msgstr "召唤磐石之灵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:210
msgid "Summon Thunder Magus"
msgstr "召唤雷霆之灵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:211
msgid "Swiftness"
msgstr "疾速"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:212
msgid "Thunder Focus"
msgstr "雷霆贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:213
msgid "Weapon Amplification"
msgstr "武器增幅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:214
msgid "Added Cold Damage"
msgstr "附加冰冷伤害"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:215
msgid "Added Erosion Damage"
msgstr "附加腐蚀伤害"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:216
msgid "Added Fire Damage"
msgstr "附加火焰伤害"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:217
msgid "Added Lightning Damage"
msgstr "附加闪电伤害"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:218
msgid "Added Physical Damage"
msgstr "附加物理伤害"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:219
msgid "Additional Ignite"
msgstr "额外点燃"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:220
msgid "Ailment Termination"
msgstr "异常终结"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:221
msgid "All In"
msgstr "一鼓作气"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:222
msgid "Assault Command"
msgstr "袭击命令"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:223
msgid "Attack Focus"
msgstr "攻击专注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:224
msgid "Aura Amplification"
msgstr "光环增幅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:225
msgid "Auto-Charge"
msgstr "自动充能"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:226
msgid "Blinding"
msgstr "致盲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:227
msgid "Carpet Bombardment"
msgstr "地毯轰炸"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:228
msgid "Cataclysm"
msgstr "催化剂"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:229
msgid "Channel Preparation"
msgstr "预备引导"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:230
msgid "Charge"
msgstr "蓄势"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:231
msgid "Concentration Warcry"
msgstr "集中战吼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:232
msgid "Control Spell"
msgstr "法术控制"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:233
msgid "Cooldown Reduction"
msgstr "加速冷却"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:234
msgid "Cost Conversion"
msgstr "耗能转化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:235
msgid "Critical Charge"
msgstr "濒危充能"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:236
msgid "Critical Strike Damage Increase"
msgstr "提高暴击伤害"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:237
msgid "Critical Strike Rating Increase"
msgstr "提高暴击值"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:238
msgid "Deep Wounds"
msgstr "伤口加深"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:239
msgid "Defense Form"
msgstr "防御姿态"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:240
msgid "Defense Layers"
msgstr "层层防御"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:241
msgid "Electric Overload"
msgstr "电能超载"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:242
msgid "Electric Punishment"
msgstr "电能惩击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:243
msgid "Elemental Duo"
msgstr "元素双雄"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:244
msgid "Elemental Fusion"
msgstr "元素融合"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:245
msgid "Elemental Impact"
msgstr "元素冲击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:246
msgid "Emergency Avoidance"
msgstr "紧急回避"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:247
msgid "Emergency restoration"
msgstr "应急回复"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:248
msgid "Enhanced Ailment"
msgstr "强化异常"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:249
msgid "Extended Duration"
msgstr "持续时间延长"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:250
msgid "Fire Explosion"
msgstr "火焰爆发"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:251
msgid "Focus Acceleration"
msgstr "贯注强化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:252
msgid "Focus Buff"
msgstr "贯注增效"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:253
msgid "Focused Beam"
msgstr "聚能光束"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:254
msgid "Fragile Resurrection"
msgstr "脆弱复苏"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:255
msgid "Freeze Chance"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:256
msgid "Friend of Spirit Magi"
msgstr "魔灵之友"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:257
msgid "Gladiator's Roar"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:258
msgid "Ground Divide"
msgstr "地面分化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:259
msgid "Grudge"
msgstr "幽怨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:260
msgid "Guard"
msgstr "守护"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:261
msgid "Harvest Time"
msgstr "丰收时刻"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:262
msgid "Haunt"
msgstr "惑影重重"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:263
msgid "High Voltage"
msgstr "高压电"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:264
msgid "Hunting Tempo"
msgstr "狩猎节奏"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:265
msgid "Improved Corrosion"
msgstr "强烈侵蚀"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:266
msgid "Increased Area"
msgstr "范围扩大"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:267
msgid "Instant restoration"
msgstr "瞬时回复"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:268
msgid "Iron Fortification"
msgstr "铁甲仍在"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:269
msgid "Jump"
msgstr "弹射"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:270
msgid "Lightning to Cold"
msgstr "闪电转冰冷"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:271
msgid "Lion's Roars"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:272
msgid "Magic Dash"
msgstr "御法飞驰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:273
msgid "Maniacal Army"
msgstr "狂热之军"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:274
msgid "Manifold Entanglement"
msgstr "多重纠缠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:275
msgid "Mass Effect"
msgstr "质量效应"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:276
msgid "Mechanical Modification"
msgstr "机械改造"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:277
msgid "Melee Knockback"
msgstr "近战击退"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:278
msgid "Multifaceted Guard"
msgstr "多面护卫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:279
msgid "Multiple Projectiles"
msgstr "散射"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:280
msgid "Multistrike"
msgstr "连续攻击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:281
msgid "Nova Shot"
msgstr "坠星射击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:282
msgid "Overload"
msgstr "过载"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:283
msgid "Pain Amplification"
msgstr "痛楚加剧"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:284
msgid "Passivation"
msgstr "钝化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:285
msgid "Periodic Burst"
msgstr "间歇性爆发"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:286
msgid "Physical to Fire"
msgstr "物理转火焰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:287
msgid "Precise: Concentrated"
msgstr "精密 全神贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:288
msgid "Precise: Disciplined"
msgstr "精密 律己"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:289
msgid "Precise: Focus Buff"
msgstr "精密 贯注增效"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:290
msgid "Precise: Friend of Spirit Magi"
msgstr "精密 魔灵之友"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:291
msgid "Precise: Harmony"
msgstr "精密 调合"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:292
msgid "Precise: Malleable"
msgstr "精密 遇强则强"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:293
msgid "Precise: Protection Field"
msgstr "精密 保护力场"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:294
msgid "Precise: Purify"
msgstr "精密 净化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:295
msgid "Precise: Safety in Numbers"
msgstr "精密 人多势众"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:296
msgid "Precise: Seal Conversion"
msgstr "精密 封印转化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:297
msgid "Precise: Selfishness"
msgstr "精密 自私"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:298
msgid "Precise: Selfless"
msgstr "精密 无私"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:299
msgid "Precise: Stand as One"
msgstr "精密 多则能成"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:300
msgid "Precise: Superpower"
msgstr "精密 超能共生"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:301
msgid "Precise Restrain"
msgstr "精密 节流"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:302
msgid "Precision Strike"
msgstr "精确打击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:303
msgid "Preparation"
msgstr "预备"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:304
msgid "Projectile Penetration"
msgstr "投射物穿透"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:305
msgid "Projectile Split"
msgstr "投射物分裂"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:306
msgid "Protection Field"
msgstr "保护力场"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:307
msgid "Psychic Burst"
msgstr "灵能乍泄"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:308
msgid "Psychic Surge"
msgstr "灵能奔涌"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:309
msgid "Quick Decision"
msgstr "速决"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:310
msgid "Quick Mobility"
msgstr "急速位移"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:311
msgid "Quick Return"
msgstr "快速回气"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:312
msgid "Raging Slash"
msgstr "怒斩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:313
msgid "Reaping Agony"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:314
msgid "Recklessness"
msgstr "狂莽"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:315
msgid "Reclusion"
msgstr "隐遁"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:316
msgid "Recuperation"
msgstr "调息"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:317
msgid "Refracted Prism"
msgstr "折射光棱"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:318
msgid "Residues"
msgstr "药性残留"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:319
msgid "Restoration Charge"
msgstr "回复充能"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:320
msgid "Restrain"
msgstr "节流"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:321
msgid "Savage Growth"
msgstr "野蛮生长"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:322
msgid "Scattershot Beam"
msgstr "散射光束"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:323
msgid "Seal Conversion"
msgstr "封印转化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:324
msgid "Sentry Modification"
msgstr "改装哨卫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:325
msgid "Servant Damage"
msgstr "仆从伤害"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:326
msgid "Servant Life"
msgstr "仆从生命"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:327
msgid "Shortened Duration"
msgstr "持续时间缩短"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:328
msgid "Slow Projectile"
msgstr "慢速投射"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:329
msgid "Spell Concentration"
msgstr "法术集中"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:330
msgid "Spell Tangle"
msgstr "法术纠缠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:331
msgid "Steamroll"
msgstr "碾压"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:332
msgid "Tendonslicer"
msgstr "断筋锋刃"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:333
msgid "Terrain of Malice"
msgstr "恶意之域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:334
msgid "Well-Fought Battle"
msgstr "酣战"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:335
msgid "Willpower"
msgstr "定力"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:336
msgid "Wind Projectiles"
msgstr "疾风投射"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:337
msgid "Activation Medium: Boss"
msgstr "触媒：首领"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:338
msgid "Activation Medium: Burst Activation"
msgstr "触媒：激活迸发"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:339
msgid "Activation Medium: Channel"
msgstr "触媒：引导"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:340
msgid "Activation Medium: Critical Strike"
msgstr "触媒：暴击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:341
msgid "Activation Medium: Demolisher"
msgstr "触媒：破击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:342
msgid "Activation Medium: Elite"
msgstr "触媒：劲敌"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:343
msgid "Activation Medium: Energy Shield"
msgstr "触媒：护盾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:344
msgid "Activation Medium: Instruction"
msgstr "触媒：指令"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:345
msgid "Activation Medium: Life"
msgstr "触媒：生命"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:346
msgid "Activation Medium: Lock On"
msgstr "触媒：锁定"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:347
msgid "Activation Medium: Minion"
msgstr "触媒：召唤物"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:348
msgid "Activation Medium: Motionless"
msgstr "触媒：静止"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:349
msgid "Activation Medium: Multistrike"
msgstr "触媒：连续攻击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:350
msgid "Activation Medium: Perpetual Motion"
msgstr "触媒：永动"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:351
msgid "Activation Medium: Preparation"
msgstr "触媒：预备"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:352
msgid "Activation Medium: Resonance"
msgstr "触媒：共鸣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:353
msgid "Activation Medium: Resonance Activation"
msgstr "触媒：激活共鸣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:354
msgid "Activation Medium: Rhythm"
msgstr "触媒：律动"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:355
msgid "Activation Medium: Root"
msgstr "触媒：止步"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:356
msgid "Activation Medium: Root Attack"
msgstr "触媒：止步攻击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:357
msgid "Activation Medium: Sentry"
msgstr "触媒：哨卫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:358
msgid "Activation Medium: Severe Injury"
msgstr "触媒：重创"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:359
msgid "Activation Medium: Spell Burst"
msgstr "触媒：法术迸发"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:360
msgid "Activation Medium: Start"
msgstr "触媒：起步"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:361
msgid "Activation Medium: Still Attack"
msgstr "触媒：静止攻击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:362
msgid "Activation Medium: Tangle"
msgstr "触媒：纠缠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:363
msgid "Activation Medium: Track"
msgstr "触媒：追踪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:364
msgid "Activation Medium: Wind Rhythm"
msgstr "触媒：疾风律动"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:365
msgid "Acuteness Focus: Piercing Agony (Magnificent)"
msgstr "锐利贯注：锐痛（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:366
msgid "Acuteness Focus: Sharpening (Magnificent)"
msgstr "锐利贯注：砥砺（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:367
msgid "Arrow Einherjar: Arrowstorm (Magnificent)"
msgstr "飞箭英灵：万箭（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:368
msgid "Berserking Blade: Desperation (Magnificent)"
msgstr "暴走巨刃：亡命（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:369
msgid "Berserking Blade: Sweep (Magnificent)"
msgstr "暴走巨刃：扫荡（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:370
msgid "Blazing Bullet: Fiery Blast (Magnificent)"
msgstr "炽炎穿弹：炎爆（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:371
msgid "Blizzard: Freezing Point (Magnificent)"
msgstr "暴风雪：冰点（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:372
msgid "Blizzard: Hail (Magnificent)"
msgstr "暴风雪：冰雹（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:373
msgid "Bombard: Cannon (Magnificent)"
msgstr "炮轰：重炮（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:374
msgid "Bombard: Guided (Magnificent)"
msgstr "炮轰：制导（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:375
msgid "Burning Shot: Combustion (Magnificent)"
msgstr "燃烧射击：助燃（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:376
msgid "Burning Shot: Fiery Blast (Magnificent)"
msgstr "燃烧射击：炎爆（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:377
msgid "Chain Lightning: Augmentation (Magnificent)"
msgstr "闪电链：增幅（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:378
msgid "Chain Lightning: Web of Lightning (Magnificent)"
msgstr "闪电链：电网（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:379
msgid "Charged Pummel: Connected (Magnificent)"
msgstr "充能猛击：贯通（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:380
msgid "Charged Pummel: Drastic Shift (Magnificent)"
msgstr "充能猛击：剧变（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:381
msgid "Corrosion Focus: Clustering (Magnificent)"
msgstr "侵蚀贯注：类聚（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:382
msgid "Corrosion Focus: Infection (Magnificent)"
msgstr "侵蚀贯注：侵染（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:383
msgid "Corrosive Shot: Swift Action (Magnificent)"
msgstr "侵蚀弹：迅发（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:384
msgid "Corrosive Throw: Augmentation (Magnificent)"
msgstr "侵蚀投掷：增幅（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:385
msgid "Crescent Slash: Raid (Magnificent)"
msgstr "碎月弧光斩：强袭（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:386
msgid "Crescent Slash: Vile (Magnificent)"
msgstr "碎月弧光斩：恶刃（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:387
msgid "Double Thrusts: Restless (Magnificent)"
msgstr "双重突刺：躁动（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:388
msgid "Electrifying Shot: Close-Range (Magnificent)"
msgstr "电光弹：短程（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:389
msgid "Fire Burst: Heart of Flame (Magnificent)"
msgstr "爆炎术：焰心（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:390
msgid "Fire Burst: Violent Blast (Magnificent)"
msgstr "爆炎术：暴烈（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:391
msgid "Flame Core: Lone Vanguard (Magnificent)"
msgstr "聚焰之核：孤军（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:392
msgid "Flame Focus: Flint (Magnificent)"
msgstr "熔火贯注：火石（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:393
msgid "Flame Focus: Kindling (Magnificent)"
msgstr "熔火贯注：传火（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:394
msgid "Flame Jet: Burst (Magnificent)"
msgstr "烈焰释放：爆裂（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:395
msgid "Flame Jet: Scorched Earth (Magnificent)"
msgstr "烈焰释放：焦土（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:396
msgid "Flame Slash: Immediate Threat (Magnificent)"
msgstr "烈焰斩：近患（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:397
msgid "Focused Shot: Aspire (Magnificent)"
msgstr "专注射击：奋起（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:398
msgid "Focused Shot: Long Shot (Magnificent)"
msgstr "专注射击：远射（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:399
msgid "Focused Slash: Duel (Magnificent)"
msgstr "专注斩：决斗（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:400
msgid "Focused Slash: Tranquility (Magnificent)"
msgstr "专注斩：静息（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:401
msgid "Frost Core: Chase (Magnificent)"
msgstr "寒霜之核：追击（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:402
msgid "Frost Impact: Frozen Trajectory (Magnificent)"
msgstr "寒霜破击：凝冻（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:403
msgid "Frost Impact: Ice Cluster (Magnificent)"
msgstr "寒霜破击：冰丛（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:404
msgid "Frost Spike: Offshoot (Magnificent)"
msgstr "碎冰刺击：衍生（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:405
msgid "Frost Terra: Rime (Magnificent)"
msgstr "寒霜地面：霜冻（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:406
msgid "Frost Terra: Snow Shell (Magnificent)"
msgstr "寒霜地面：雪壳（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:407
msgid "Gale Slash: Dominance (Magnificent)"
msgstr "疾风裂地斩：强横（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:408
msgid "Gale Slash: Onslaught (Magnificent)"
msgstr "疾风裂地斩：突进（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:409
msgid "Ghost Blade Einherjar: Prestige (Magnificent)"
msgstr "幽刃英灵：积威（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:410
msgid "Ghost Blade Einherjar: Unbroken (Magnificent)"
msgstr "幽刃英灵：无间（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:411
msgid "Groundshaker: Epicenter (Magnificent)"
msgstr "震撼大地：震源（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:412
msgid "Groundshaker: Frequent Quake (Magnificent)"
msgstr "震撼大地：频发（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:413
msgid "Hammer of Ash: Rekindle (Magnificent)"
msgstr "灰烬之锤：复燃（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:414
msgid "Hammer of Ash: Upheaval (Magnificent)"
msgstr "灰烬之锤：激荡（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:415
msgid "Haunting Abomination: Feud (Magnificent)"
msgstr "恶煞缠身：宿怨（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:416
msgid "Haunting Abomination: Misdeeds (Magnificent)"
msgstr "恶煞缠身：劣迹（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:417
msgid "Howling Gale: Headwind (Magnificent)"
msgstr "呼啸烈风：逆风（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:418
msgid "Howling Gale: Rapid Sweep (Magnificent)"
msgstr "呼啸烈风：疾掠（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:419
msgid "Ice Focus: Permafrost (Magnificent)"
msgstr "寒冰贯注：久冻（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:420
msgid "Ice Focus: Shattered Ice (Magnificent)"
msgstr "寒冰贯注：碎冰（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:421
msgid "Ice Lances: Ice Corrosion (Magnificent)"
msgstr "冰锥术：冰蚀（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:422
msgid "Ice Lances: Rebound (Magnificent)"
msgstr "冰锥术：回弹（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:423
msgid "Ice Shot: Ice Blast (Magnificent)"
msgstr "寒冰射击：冰爆（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:424
msgid "Icebound Beam: Frostbitten (Magnificent)"
msgstr "冰魄射线：冻伤（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:425
msgid "Icebound Beam: Numbing Cold (Magnificent)"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:426
msgid "Icy Blade: Frozen Edge (Magnificent)"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:427
msgid "Icy Blade: Quick Freeze (Magnificent)"
msgstr "冰凌斩：速冻（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:428
msgid "Inexhaustible Barrage: Bombard (Magnificent)"
msgstr "不竭弹雨：狂轰（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:429
msgid "Lightning Beam: Aftershock (Magnificent)"
msgstr "雷暴射线：次生（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:430
msgid "Lightning Beam: Relentless (Magnificent)"
msgstr "雷暴射线：凌厉（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:431
msgid "Lightning Shot: Offshoot (Magnificent)"
msgstr "闪电射击：衍生（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:432
msgid "Lightning Storm: Surging Thunder (Magnificent)"
msgstr "闪电风暴：雷潮（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:433
msgid "Marked Rain of Arrows: Chain Reaction (Magnificent)"
msgstr "标记箭雨：株连（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:434
msgid "Marked Rain of Arrows: Heartpiercer (Magnificent)"
msgstr "标记箭雨：穿心（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:435
msgid "Mind Control: Befuddle (Magnificent)"
msgstr "摄念夺识：惑乱（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:436
msgid "Mind Control: Concentrate (Magnificent)"
msgstr "摄念夺识：凝神（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:437
msgid "Moon Strike: Lunar Ring (Magnificent)"
msgstr "月华斩：月环（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:438
msgid "Moon Strike: Rainbow (Magnificent)"
msgstr "月华斩：长虹（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:439
msgid "Path of Flames: Spontaneous Combustion (Magnificent)"
msgstr "烈焰之径：自燃（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:440
msgid "Rain of Arrows: Swift Flight (Magnificent)"
msgstr "箭雨：疾驰（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:441
msgid "Ring of Blades: Blade Formation (Magnificent)"
msgstr "环绕飞刃：刀阵（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:442
msgid "Ring of Ice: Ice Seal (Magnificent)"
msgstr "冰环术：封冻（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:443
msgid "Savage Charge: Bulldoze (Magnificent)"
msgstr "野蛮冲锋：猛进（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:444
msgid "Savage Charge: Infuriate (Magnificent)"
msgstr "野蛮冲锋：触怒（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:445
msgid "Scorching Beam: Shockwave (Magnificent)"
msgstr "灼热射线：震波（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:446
msgid "Scorching Beam: Supercharge (Magnificent)"
msgstr "灼热射线：增压（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:447
msgid "Serpent Beam: Barrage (Magnificent)"
msgstr "流焰炎蛇引：火线（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:448
msgid "Serpent Beam: Inferno (Magnificent)"
msgstr "流焰炎蛇引：火海（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:449
msgid "Shackles of Malice: Defile (Magnificent)"
msgstr "恶意枷锁：玷污（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:450
msgid "Shackles of Malice: Vendetta (Magnificent)"
msgstr "恶意枷锁：怀恨（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:451
msgid "Shadow Shot: Eradicate (Magnificent)"
msgstr "暗影弹：围剿（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:452
msgid "Shadow Swamp: Gushing Spring (Magnificent)"
msgstr "暗影之沼：涌泉（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:453
msgid "Shadow Swamp: Splatter (Magnificent)"
msgstr "暗影之沼：溅污（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:454
msgid "Sparkle: Magnetic Field (Magnificent)"
msgstr "电火花：磁场（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:455
msgid "Spectral Slash: Detonation (Magnificent)"
msgstr "分身灵爆斩：引爆（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:456
msgid "Split Firebolt: Split (Magnificent)"
msgstr "裂变火球：分裂（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:457
msgid "Split Shot: Diversion (Magnificent)"
msgstr "分裂射击：分流（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:458
msgid "Split Shot: Volley (Magnificent)"
msgstr "分裂射击：齐射（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:459
msgid "Summon Erosion Magus: Frequent Quake (Magnificent)"
msgstr "召唤腐化之灵：频发（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:460
msgid "Summon Erosion Magus: Plague Source (Magnificent)"
msgstr "召唤腐化之灵：疫源（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:461
msgid "Summon Erosion Magus: Wicked (Magnificent)"
msgstr "召唤腐化之灵：坏种（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:462
msgid "Summon Fire Magus: Aflame (Magnificent)"
msgstr "召唤火焰之灵：炽烈（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:463
msgid "Summon Fire Magus: Fire Ward (Magnificent)"
msgstr "召唤火焰之灵：辟火（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:464
msgid "Summon Fire Magus: Flowing Flames (Magnificent)"
msgstr "召唤火焰之灵：浴火（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:465
msgid "Summon Frost Magus: Cold Ward (Magnificent)"
msgstr "召唤寒冰之灵：辟寒（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:466
msgid "Summon Frost Magus: Ice Crusher (Magnificent)"
msgstr "召唤寒冰之灵：破冰（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:467
msgid "Summon Frost Magus: Piercing Cold (Magnificent)"
msgstr "召唤寒冰之灵：冷冽（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:468
msgid "Summon Grim Phantom: Glare (Magnificent)"
msgstr "召唤幽浮魅影：炫光（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:469
msgid "Summon Grim Phantom: Spur (Magnificent)"
msgstr "召唤幽浮魅影：驱策（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:470
msgid "Summon Machine Guard: Iron Fist (Magnificent)"
msgstr "召唤机械警卫：铁拳（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:471
msgid "Summon Machine Guard: Pummel (Magnificent)"
msgstr "召唤机械警卫：连击（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:472
msgid "Summon Rock Magus: Clustering Sand (Magnificent)"
msgstr "召唤磐石之灵：聚砂（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:473
msgid "Summon Rock Magus: Forging (Magnificent)"
msgstr "召唤磐石之灵：锻压（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:474
msgid "Summon Rock Magus: Unyielding (Magnificent)"
msgstr "召唤磐石之灵：强硬（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:475
msgid "Summon Spider Tank: Steamroll (Magnificent)"
msgstr "召唤蜘蛛坦克：碾压（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:476
msgid "Summon Thunder Magus: Continuation (Magnificent)"
msgstr "召唤雷霆之灵：延袭（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:477
msgid "Summon Thunder Magus: Lightning Ward (Magnificent)"
msgstr "召唤雷霆之灵：辟雷（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:478
msgid "Synthetic Troop: Force Field (Magnificent)"
msgstr "智械：力场（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:479
msgid "Thunder Core: Electric Field (Magnificent)"
msgstr "雷降之核：电场（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:480
msgid "Thunder Core: Lone Vanguard (Magnificent)"
msgstr "雷降之核：孤军（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:481
msgid "Thunder Focus: Haste (Magnificent)"
msgstr "雷霆贯注：从速（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:482
msgid "Thunder Focus: Quickstep (Magnificent)"
msgstr "雷霆贯注：捷足（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:483
msgid "Thunder Slash: Blade Cluster (Magnificent)"
msgstr "雷影斩：刀丛（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:484
msgid "Thunder Slash: Keen Edge (Magnificent)"
msgstr "雷影斩：疾锋（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:485
msgid "Thunder Spike: Numb (Magnificent)"
msgstr "雷光刺击：麻木（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:486
msgid "Thunderbolt Overload: Leap (Magnificent)"
msgstr "超载雷球：飞跃（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:487
msgid "Thunderbolt Overload: Retribution (Magnificent)"
msgstr "超载雷球：惩恶（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:488
msgid "Thundercloud: Alarmed Awakening (Magnificent)"
msgstr "雷云放射：惊蛰（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:489
msgid "Thundercloud: Billowing Cloud (Magnificent)"
msgstr "雷云放射：云涌（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:490
msgid "Whirlwind: Endless Wind (Magnificent)"
msgstr "旋风斩：长风（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:491
msgid "Whirlwind: Wind Barrier (Magnificent)"
msgstr "旋风斩：风障（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:492
msgid "Whirlwind Blade: Swift Slash (Magnificent)"
msgstr "刀锋回旋：快刀（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:493
msgid "Whirlwind Blade: Unsheath (Magnificent)"
msgstr "刀锋回旋：出鞘（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:494
msgid "Wilt Spike: Languish (Magnificent)"
msgstr "凋零刺击：颓靡（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:495
msgid "Wilt Spike: Wither (Magnificent)"
msgstr "凋零刺击：凋残（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:496
msgid "Wilting Beam: Dispirit (Magnificent)"
msgstr "枯萎射线：萎靡（华贵）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/skills.ts:497
msgid "Wilting Beam: Reflection (Magnificent)"
msgstr "枯萎射线：反射（华贵）"
